樹仁輔心yr2 收幾分

小弟不才soc sci cgpa 得2.82 想報樹仁輔心
但聽人講要有3以上⋯⋯
真唔真⋯⋯
定應該ou 禾含好啲

都大

ou 樹大呢d
有手有腳 交得起錢就收
唔洗驚

polyu speed

正

唔該你Ching

你只要快撚啲報2.5就ok, 信我. 樹人要求好低, business 2.2都有得收.

報新傳好過啦 輔心讀黎都唔知為咩

新傳好似仲難過副心🤧🤧🤧

想讀多4年中學？
走呀師兄